睇完arrival，想問主角個女最尾點？主角同個女係河邊傾緊咩？

外星人走左，大概發生左幾件事

１８月後 慶祝酒會大陸佬畀電話同遺言
之後 主角結婚 然後生女
之後 個女畫幅畫同玩泥膠
之後 主角同女係河邊（唔知點解鷹眼走左，個女病左）
之後 個女死左？？

點解個女病左，鷹眼會走佬既，唔使照顧個女咩？佢都知時日無多啦

話說,戲入面提到學識果D圓形文字就會學識預知能力
咁之後女主響大學教果D圓形文字,又出書
咁咪通街都預言者

你估咁易咩

點解鷹眼走
應該女主角最後坦白講佢知 自己可以預知未來and未來個女會死
鷹眼覺得女主明知將來會生有絕症既女
都唔講佢知 照生出黎
鷹眼最後嬲豬+接受唔到自己個女會死 所以走人
我估係咁 sorry for 1999

個女講過，自從女主同鷹眼講咗D野之後，鷹眼就好嬲，
自始鷹眼望個女的眼神就唔同咗。

應該係知佢唔長命

睇慣左TVB，係難明白d要用少少腦嘅劇情嘅

呢套都可以睇唔明都真係幾難得

有一個bug
佢未來見中國佬果時點唔知自己過去講過咩
仲要個中國佬講啲語氣又唔知點解咁奇怪

D普通話,完全聽唔到UP咩

我覺得佢意思應該係女主可以穿梳時空 佢係去咗未來問個中國佬

依樣嘢好似叫Paradox
過去影響未來，未來又影響過去
支那佬應該都有預知能力，知道十八個月前女主角打過比佢
所以係十八個月後嘅聚會上比咗自己電話同老婆遺言佢

Time is not a straight line